(佛法)一首陳奕迅被遺忘的好歌

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

一絲不掛

不來也不去

譚校長版

劉華版

一個於人